HD升Top up一問

就我所知 係VTC讀年2 HD就可以升上top up
本地Top就好似唔洗睇Gpa 有錢就升到
我想問 如果我打算去外國讀 咁除左ielts要求5.5-6分之外 仲洗唔洗睇埋gpa 如果要 咁通常要求幾多先會達標

好想去外國讀 但又驚要睇gpa.. 因為我gpa唔多高..

有錢就得

我驚嗰間大學唔比offer我

入好勁個啲？ 定係 讀完HD i大會有銜接外國大學比你 如果係個啲 係佢怕冇人讀

讀完HD去 university of lincoln 囉 間野都好似唔錯 所以好想去讀

。